有冇搞撚錯呀香港政府做乜撚嘢?

今日係打工仔最艱難嘅一日
落街睇撚吓,屌你老母周圍都冧樹
巴士公司就醒目啦,因為路面情況咁撚樣所以停駛巴士
港鐵呢,故障都唔撚停駛
小巴就有限度服務,但係又唔撚知邊架停邊架唔撚停

住得近返工地點嘅就梗係冇事啦,但係香港人起碼70%都要跨區,條路都未撚搞得掂就話要返工?
乜香港人命咁撚低賤架咩?
仆街大交合,八號風球掛耐啲等清理好路面先落波係咪會死?

利申: 已蝕一日VL

聽聞又有新消息話返唔到工唔駛扣假

只限公務員渣

其實正常嚟講個風走咗就要落架啦
不過港府on9到仲要人返工

講得VL嘅都係公務員
希望出邊啲打工仔唔駛因為今日所以冇咗份工

屌你老母,林鄭AO出身㗎喎,啲應變能力係唔應該咁撚樣㗎喎
如果咁撚樣嘅應變能力已經夠做AO,點撚解我連考嘅資格都冇?